[荃灣撚]有冇人見過九巴賊黃仲X？

成日行過荃灣都見到周圍寫咗呢幾隻字
究竟佢係邊個同做過啲咩？
有冇巴打知？

我都想知